有冇手足去外地旅行食野都會洗餐具

就算去日本 我都要求侍應比杯水我係佢面前洗D餐具

去日本食火鍋